坐緊66x既絲打妳好

nice to meet you

其實我想講 妳個頭左後方痴住左粒飯呀

關你撚事。

多謝你提醒我
但係你唔好再咸咸濕濕咁望住我啦
你個死毒撚

無慾則剛

我諗住今晚做宵夜㗎

一早見到你個死毒撚啦 我專登放粒飯係到嫁懶醒